廢淡細蚊仔垃圾的花生：CCL跌即係真，升即係造假

你老母層樓2019年得個八萬幾租值，收檔啦仲要扮自己係業主，日日咒你自己老母死